TVB真係好嘔心 以後唔會再買任何TVB登廣告既野

唔小心睇左佢個新聞,真係好嘔心,
各位手足真係要的起心干一齊抵制佢

係香港所有野都比大財團壟斷好難做，
剩係講百佳惠康m記你已經輸左。

聽日就G20，聽晚煲底見！

點解講咁耐都得咁少人真係罷睇/罷買